%\documentclass[]{article}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%
%\begin{document}
\begin{center}
\begin{longtable}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
\hline
{\bf {Empresa:}} &
\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación } &
{\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{l|}{
Editar información del Documento.
} \\
\hline
\bf Código: & 
CU14 &\bf Fecha: & 
Abril 02 2011 \\
\hline
\bf Autor(es ): & 
Edgar Andrés Moncada & 
 & 
 \\
\hline
\bf Descripción: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Permite modificar los metadatos de los Documentos Digitales del Sistema.
} \\
\hline
\bf Actores: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{
Catalogador, Administrador. 
} \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Haber realizado una consulta del Documento y seleccionado uno de los resultados.
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c}{\bf Actor} & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{
\begin{itemize}
\item[1. ] El caso de uso inicia cuando el Usuario a seleccionado la opción de Editar Documento.
\item[3.]El Usuario rellena los campos y selecciona los parámetros del Documento, y selecciona la opción Actualizar.
\end{itemize}
} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
\item[2.]El Sistema muestra una interface con los campos y los parámetros para modificar los metadatos del Documento Digital: Tipo de material, número de identificación, título principal, título secundario y/o traducido, editorial, fecha publicación, fecha  catalogación, Fecha creación, Idioma, derechos de autor y una breve descripción o resumen del material.
\item[4.]El Sistema valida los datos.
\item[5. ] El Sistema actualiza los datos almacenados del Documento Digital.
\item[6. ]El Sistema muestra una notificación de que se realizo con éxito la actualización y termina el caso de uso.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{ } &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
\item[4.1.] El Sistema valida los datos y se da cuenta que hay datos erróneos.
\item[5.1.] El Sistema envía una notificación de cuales son los campos con datos erróneos.
\end{itemize} 
} \\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
El Sistema almacena la fecha, el tipo de usuario y el documento que fue descargado. Se almacena el Documento Digital en el formato en que se encuentra almacenado.
} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
No se puede acceder al repositorio donde están almacenado los Documentos Digitales del Sistema.
} \\
\hline
\bf Aprobado por : & 
 & \bf Fecha & 
 \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document}